香港警察，社會垃圾

根本呢班人就係爛仔黎
有乜理由紀律部隊休班果時會犯咁多次法？
而且內部冇人去檢討下招募/培訓/監督出左咩問題？

既然你地班差佬日日蛇王休班就犯法
咁警隊根本就應該炒一半人
淨低果一半要受完善監警制度監督

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

沙勇新
沙勇新
沙勇新

梁劍凱
梁劍凱
梁劍凱

梁劍凱
梁劍凱
梁劍凱

沙勇新
沙勇新
沙勇新

呢個根本要即炒
你試下其他行業既人做類似野呀

你試下同個銀行保安講想行入保險庫扑野
咁佢又可以帶你去？

煲大件事佢啦